从那以后，我花了很多时间完全不相信这些假设是多么的错误。 众议员沃森·科尔曼:我已经75岁了。 我得了癌症。 我感染了新冠病毒，因为我的共和党同事无视事实。 2021年1月12日，华盛顿邮报 
 这种反差震惊了华盛顿的司法部长卡尔·拉辛(Karl Racine)，他周三晚上在CNN的节目中似乎几乎不敢相信。 国会暴乱者在众目睽睽之下策划数周。 警察还没准备好。 |作者:洛根·贾菲、莉迪亚·德皮里斯、艾萨克·阿恩斯多夫和j·大卫·麦克斯旺| 2021年1月7日|ProPublica 
 密歇根州民主党众议员黑利·史蒂文斯(Haley Stevens)表达了她的怀疑。 国会被围攻的国会议员在推特上表达了他们的震惊和沮丧|Danielle Abril | 2021年1月6日|财富 
 在与接球手的沟通失误导致克莱姆森的绝杀后，菲尔兹难以置信地把手举到头盔上。 贾斯丁·菲尔兹在季后赛半决赛中击败特雷弗·劳伦斯，俄亥俄州立大学击败克莱姆森大学 
 在在线聊天群和论坛中，政治上的愤怒和怀疑转化为对暴力的呼吁。 华盛顿正在成为抗议的战场。 专家表示，在一个两极分化的国家，这种情况不太可能改变。 Marissa Lang | 2021年1月1日|华盛顿邮报 
 这种怀疑在一篇接一篇的文章中表现得很明显，一家保守派网站在标题中使用了“皮诺乔总统”。 奥巴马在种族问题上是正确的。 媒体错了。 Keli Goff | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 但是，即使有必要暂停怀疑，它真的有效吗? 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 事实上，欣赏这部剧需要付出极大的努力来消除怀疑。 我想看你的电子表格，宝贝:MTV的“你是那个人吗?” 这是一个数学狂欢|Brandy Zadrozny | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 这或许正是问题的关键所在:小说的最佳状态是一个暂停的信仰和暂停的怀疑的领域。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 丹尼尔斯自嘲，再次摇头表示难以置信。 杰夫·丹尼尔斯为艾伦·索金和《阿呆与阿瓜》厕所戏辩护|凯文·法伦| 2014年11月7日 
 他藏在阿苏安，相信会有一个同伴，他回来后发现那个同伴只是一个伪装者——不相信。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 无神论，以及不相信人死后灵魂的存在，是唯物主义的特征。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 当一个说谎者说真话时，他发现他的惩罚是在普遍的怀疑中。 希伯来语的文学; 从塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻译|各种 
 与罗马主义者一起或在他们中间离开海岸是一种不相信的行为，必须通过苦修或惩罚来弥补。 古代信仰和现代|托马斯·英曼 
 我难以置信地盯着他说:“哦，斯巴达尔顿先生，现在不是和我玩游戏的时候。” 专业方法|查尔斯·伦纳德·哈西